TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: F
Ndl:
Ntr:
Nls: 044
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: M. S., f, 36, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 23/03/01
DUR: 0.06,577
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: il piatto a base di salsiccia e cavolo ebbe il plauso di zio Vladimiro
